有咩方法解決心裡面條刺?

又唔可以同佢絕交
但件事又唔會忘記到
見到面又要扮無野
個得自己個心銀住銀住

可以點.....

點解唔可以絕交？做朋友做得辛苦有咩意思？

做手術拎返條刺出黎先喇屌

中出

最緊要都係攤翻出來講

可能比佢覺我好小器同又未嚴重到要絕交

有邊間醫院醫生肯做呢個手術 介紹吓

但會好尷尬...同佢唔係話熟到可以咁坦白

咁無噶啦